其實數碼暴龍tri reboot之後...

02班人係咪一齊reboot埋？
佢地一開頭俾alphamon fight低左

二手輔打得贏先奇啦

係呀 完全無人在乎佢地

果時佢地得番帝皇龍甲獸，其他2個淨係進到去成熟期，因為無左小光同阿猛，連聯展進化都進唔到
佢隻帝皇龍甲獸最多去到戰士模式，無奧米加把劍，頂唔住奧法獸既攻擊都無可厚非

這小子天生太冇品 太笨柒

好想睇機甲龍獸進化，果時條進化片真係好正，點知淨係威得2集，第三集就俾黑戰鬥暴龍獸ko左

你唔講又真係醒唔起佢地會跟住一齊reboot 我最愛嘅v仔獸

其實我本來唔係想講佢d獸reboot，我係想講佢個人都一齊reboot，因為佢地係數碼世界

二手輔咁撚廢，連究極v龍獸都整唔到算吧啦

V仔獸EX自己進唔到完全體